開始有風吹叫大家唔好光復元朗住

甚至叫大家唔好討論

一個月以黎五大訴求冇一樣爭取到
仲要元朗比人踩到上心口都想唔理 即係完敗
我地依家係要去贏返一仗 贏軍心 贏返個膽！
重創鄉黑 絕對比重創政權更容易 香港人唔可以一直輸！
727光復元朗勢在必行

何君堯中環皇后大道中5號衡怡大廈18樓律師樓好太平

唔你老母
火燒圍村

兩件事都好撚緊要，証明到官黑勾結，大把市民對政府反咸

唔係人人有死既勇氣
去得要預死
失手落單比警察最多都係坐成世
失手落單比鄉事你自己諗
拖你入私人地 咩都做得出

元朗恐襲根本就係向全香港宣戰，政府又出嚟割蓆，依家邊個最驚啊？諗都諗到啦

我地都可以亦唔需要靠嚇 怯你就輸成世
但真係好驚既 請企人群中間
另外有樣野係香港人係依一個月學返黎既
團結

元朗都光復唔到,講咩光復香港

各有各做

根本鄉黑就係中聯辦爪牙

你圍中聯辦同反鄉黑咪一樣目標

我覺得光復可以
但係如果班牛屎佬匿埋唔出
入到元朗可以做咩?

27/7 為香港版國定殺戮日 （元朗區） 全城開火！文宣組 行動組 物資組 全面進場！

勢在必行

元朗佢地大把生意
今次唔覆卓 下次佢地就去其他地方四圍打人

其實而家搞光復先好

第一風頭火勢 佢地再夾硬玩鄉黑只會越來越衰

第二你搞到埋黎佢地又唔出手的話又無哂威嚴

肯搞的話佢地真係進退兩難

指定到邊條村既就有野做
指定唔到既 都可以入元朗落佢地臉 話比全香港知班鄉黑係廢既 見人多就縮 垃撚圾

入夜點撒退都要計劃下

如果有人唔怕死 仲有好多野可以做
咁樣你地明人地暗 完全唔值
自己諗清楚

點解你會以我地死為前題？你出去同黑警抗爭會預左前線義士比人拉？
sorry 對黑警我第一時間諗既係救人 唔係預左義士比人拉
對鄉黑我預既 係佢地死 並唔係我地
心態決定境界 膽 好重要 冇膽唔好企前線
一膽二力三功夫
巴打你到時出黎係後面支持我地會好感激你

趁警察唔做嘢快啲燒

秋天快到 安全第一小心山火